今次反送中運動可以出一個好似日本動畫主題曲咁嘅短片

希望有一日可以出一個好似日本動畫主題曲咁嘅短片(類似火影、鋼鍊嘅開場主題曲短片)，所有代表人物都會出見，梁凌杰先生、逗號、HOCC、獄中嘅天琦、Deanie姐、向警察說項嘅媽媽、Hallelujah 唱歌團等等，在生嘅過世嘅獄中嘅都會出現。主題曲由HOCC或者其他參與運動嘅歌手唱，希望所有網絡高手諗諗有冇得做?
#文宣很重要